現階段遊行只係利用犧牲手足換取幾天關注，根本毫無意義。

遊行肯定最少犧牲50-60名手足，七八成面臨監禁

但換來只係幾天的關注，之後生活照舊一樣、國際形勢照舊一樣

咁仲做黎做乜鳩？

世界大戰都嚟緊

仲做呢啲嘢真係戇鳩鳩

做下twitter戰線，鞏固黃色經濟圈效果肯定大過你一兩日遊行。

希望唔會有人咁容易衰衝動

阿係，唔該杯葛吓依家飯民成日聲稱嘅「議會戰線」。

「冇人出黎，天下太平，你說咩三道咩四」

你今日唔出黎，聽日你連twitter都冇得用

你今日出咗嚟未?

真係唔需要再出嚟遊行
香港已經過咗嗰個階段

今日有遊行？

十月1先出 9月6 係送頭

用呢句撻人之前用下腦啦

你咁講國殤有人俾狗咬我都可以話送頭啦戇撚尻

依家係國與國之間交手嘅時間

Twitter就係利用呢啲機會去做

如果到最後連Twitter都冇得用，咪又係一單新聞

禁網後你衝成個形勢都係唔會有變

衝上年先有用，依家成個形勢已經定左落嚟已經唔到我哋話事

係呢個時候應該反而保住身家性命財產，而唔係增加自己付出代價

你想make noise 送頭都要揀定個好日子多人關注 老老實實 9月6 我就吾出了

你知我知 9月6 人就一定吾會多

現階段無大事發生 係吾會激發到啲人出嚟

推

邊個話衝

其次，世界冇天降英雄，自己嘅野自己去保護

你比人搶野，會唔會等佢搶哂先喊苦喊忽叫人幫你？

一搶就直接保護自己嘅財產同時叫救命啦梗係

9月6連同溫層都說服唔到 點說服出邊啲人 吾好為啖氣 出去送死

屌你老母啦
次次都話送頭送頭 屌你老母啦
出黎行街 送頭
咁不如係屋企抗爭啦
屌你老母
火都黎
外國咁樣幫香港
係因為香港keep撚住有抗爭
你老母話唔出黎抗爭
外國仲點幫呀
你老母 成9日呢d送頭論
一年啦 仆街仔

人地係想叫你出，佢坐享其成做最後勝利者

你呢個係理想嘅想法

但香港現實環境並唔係咁樣樣

諗住靠自己能夠抵擋黑暗？ 靠自己咪就係輸囉

球證旁證就快連觀眾都係佢啲人

打又唔夠佢打，奸又唔夠佢奸

咁我唯有靠人哋囉。人哋唔係救你呀，只不過係人哋要隊冧佢順便救埋你咁解

今時今日遊行仲完有咩用？咪又係一切如常返工放工。

最多加一句：尋日又拉咗50個囉。

就係咁多啦

正所謂人不為己天誅地滅

世界上所有人都係自私

如果我有仔女，我一定想人哋個仔去衝多於我個仔

如果一定要揀被警察打死一個，我一定想人哋個仔死多過我個仔

你永遠叫唔醒一個決定翻瞓嘅人

既然你想人地幫你爭取嘅，就唔好出聲

專心準備走人/J自己財產就得

就算係示威都應該主動建築物
而唔係係條街到條條fing等比人打

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

樓主 : 大家唔好再出黎俾美國利用做炮灰喇, 依家中國唔好咩? 大家一齊安安份份做個中國人啦

我屌你老母

其實有幾點大家要承認：

1. 示威嘅效益比以前細
以前示威既功能主要係積聚民意，引起國際線關注。大家都明知幾多人上街都無阻港共做任何事都照出，係因為知道外國媒體會報道，外國政府會施壓。但而家中共同港共同西方反哂面，示威對國際線嘅幫助比以前細。

2. 示威嘅成本比以前大咗
而家黑警有國安法而且法官明顯有政治傾向。而且敢出嚟嘅人實比以往少咗。所以出嚟嘅風險會大咗，要有一切心理準備。

有啲人係怕咗國安法或疫情而唔敢出嚟，大家指責佢哋都唔會逼到佢哋出，甚至覺得畀人情緒勒索咗。會唔會有一啲方式，例如大規模走資易啲畀佢哋入口。

你有咩高見?

講到好似話走就可以走咁

你覺得做緊所謂國際線既接觸既人多，定國際報導接觸既人多

就算冇嘢做都唔代表一定要間硬搵啲嘢做

你可以承認而家真係冇咩野做到

只係未到我，我冇遇過走得甩

阿蛇又出嚟叫人唔好遊行呀？

預過*

冇一個政府鍾意有人遊行示威

但係唔一定因為政府唔鍾意嘅嘢我哋就要做

唔好墮入呢個非黑即白嘅邏輯謬誤

你一定安全吖嘛

走資真係唔係難喎
而家開離岸戶口咁易
係你有無決心做架姐
香港大把專業人士上百萬流動資產

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

但都要做
安全地做
上幾次快閃 都捉唔到人

當然唔反對大家衡量風險再去做啦
但想提醒大家唔需要將抗爭 = 街頭行動
而且諗吓點令怕事嘅人參與多啲
而唔係鬧佢哋同排除佢哋
咁個餅只會愈做愈細

同一個意思嚟

有咩分別

應該要更宣揚國際戰線同TVB戰線
街頭要推快閃技巧 彩虹戰衣

其實係唔係送頭，大家都嘈左好耐，唔再講
我反而想問：
12個手足被送中你唔膽心？
721掉轉黎講你唔嬲？
831又推跌大肚婆你又唔嬲？
黎緊呢個禮拜日我哋原本係去投票添
...仲有其他好多好多
唔通真係上Twitter 就搞得掂曬全部野？
我哋自己真係唔駛再用腳去表態？

D人話因為疫情所以之後搞都仲得
但如果一年後兩年後疫情後咁點？
如果呢一兩年唔出黎行，外國仲會唔會繼續咁關注香港？

危險左成本高左係事實黎

和理非你點屌都唔會出，和理非咁勇就唔係和理非

變左惡性循環，越黎越少人，好嬲屌大力d，越屌越少人，越少人越屌

當人係condom?

一定又有人屌唔通乜都唔做咩？
勇武抗爭係整個反送中居功至偉，但而家已經進入攬炒加速主義時代！
係咪仲要死的死傷的傷拉的拉？
錦鯉有乜糕見？
我覺得keep 住熱度好重要，但係咪一定要曬人頭呢？網絡戰國際線已不在話下，要出嚟，會唔會唔好再求人數，快閃一下，唔好又拉幾件會唔會好啲呢？

利申:預俾人俾皮 block打我係五毛

負評嘅係無返工定點

海外武裝組織都無. 就知佢地出來呃香港人送頭.

講到完全無用實會比人反感
弊多於利啦
我都想知到底係邊個會因為無示威遊行而覺得天下太平
呢啲人值唔值得你去面對數而年計既刑期去換佢一兩日關心？
最慘係啲細既 出親黎都帶曬文具 一ss就玩完

做乜鳩

好mean 但駁吾刀

信我到時又會有一班兒登仔開post情感勒索
你唔對得住手足

警暴？好嬲好嬲好嬲呀⋯⋯

人唔係理性
行動多少靠情緒推動
有遊行 就有人比人捉 但保持到抗爭熱度 依樣野好重要
黃色經濟圈
網絡戰線
全部都要持久既能量去持續
間中有新既故事刺激下係有正面效果
但要注意係有平衡位
重點係 獲得抗爭熱度 同時損耗最少成本

認同 事實係依家遊行已經冇咩作用 依家局勢係由美國為首嘅國家主導
依家遊行嘅成本一定大過效益 依家已經冇咗好多手足 連嗰12個都未知依家點 繼續落去只會有另一批手足同佢地一樣
你話咩放負又好五毛又好 呢個已經係事實
唔該理性啲 一味情緒勒索只會令更多手足有危險
仲有唔該唔好咁低能 講到冇遊行就代表國際覺得香港冇事

一年啦
已經唔需要咁嚟維持抗爭熱度

出唔出嚟佢都係話說三道四啦

一係就索性海外建軍

你同班戀戰撚講依d，佢地只會識話5毛，阿sir等

樓主有講明叫人做twitter 幫襯黃店喎

唔好成日以為外國係因為香港好慘所以幫你，新疆咪仲慘又唔見佢幫，只不過係借香港打中國對佢地有利先做咋，你望下14年，國際冇撚人理我地

大把人post譚惠珠講嘢，唔通佢又支持珠珠咩

佢地真係以為所謂勇武有用，舊年反送中通過，一早開左波啦，威力應該仲強過而家